手足返屋企休息呀!!聽日認真要延續賀佢老母!

為我地流血同性命垂危既手足討回公道
聽日一定要延續賀佢老母以達致三罷效果

賀佢老母!!

十 月 二 日 全 港 罷 工

聽日大三罷有節目：去法院聲援96位手足 有無得諗？

聽日三罷

推

Lm

聽日係直接令大家返唔到工!!
唔係請大家自發罷工!!!

撚該話今日出完好攰，聽日不了嗰啲
如果真係視為打仗，有冇得咁樣話攰就停戰？
如果你覺得有，咁其實場仗贏唔贏，對你嚟講都唔係咁重要
如果係咁，不如唔好再搞咁多嘢，乖乖地做隻返工返學港豬順民罷啦

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算
區區開花 加機場
你封哂佢戒嚴囉